有無人淘寶淘過刀劍翻黎

搵極都搵唔到邊間集運可以運到未開刀既刀劍翻黎
想幫朋友淘把overwatch 源氏把刀 打左電話去順豐同四方都唔比運

淘寶集運集中討論區 (4) 請幫手答問題

你去呢到問下

寄集運落黎，再唔係自己上去拎